[ 變態] 有冇人覺得吉野家d野菜好好食

好多水分
一咬落去爆晒汁

同好

叫雙併都係為左食佢

狗也不屌

野菜飯👎

好難食

我十分之相信你食開狗糧

狗也不食

椰菜花 西蘭花 啲汁

Gym 撚表示經常食野菜雞飯

好撚柒難食 次次都dum左佢

唔鐘意食原因係d人跟本唔食菜

ching 駁吾倒

同小學canteen啲烚草有咩分別

烚撚到冇哂味

另我諗起做大家樂果時D配菜係邊度拎出黎

無知真好

有些事情就無謂拆穿

椰菜花好撚難食